［突發］黨鐵有新式人捉綠卡！！小心！！

今朝8點幾係長沙灣站出
之後見到勁多著住綠色背心嘅後生仔
拎住塊板 你以為佢地係做問卷
但係其實佢地係捉尻你綠卡
我自己一個女仔俾人圍住
之前都無見過啲綠色背心捉人
有黑人 有後生仔 防不勝防
應該唔似之前咁咁明顯黃衫出嚟捉人
大家自己睇路！！！！！！

啲後生仔黃架

黃+藍變綠衣

圖都無張

關人忍士

識閪分呀你

佢地到底知唔知個醜字點寫

咪撚坐黨鐵啦屌

推

咪撚阻住d後生仔扮黃拎著數啦，可能果幾蚊係救命錢

唔撚想眼冤
所以只係策略性利用党铁
我連党铁範圍商舖都唔幫襯
可以用AP都唔會用八達通
唔明點解要跳閘、用綠卡
離棄佢
個人認為先至係最佳選擇

唔搭黨鐵咪得

從來未見過有人捉
某d站繁忙時間先有？

總之係入口附近

長期鬼鬼鼠鼠望住 入閘位的人

都要小心

重搭鐵 真係抵撚你死

影佢老母相！！！依啲仆街一定要令佢知驚

連登仔又衝出嚟屌人搭黨鐵

831
罷鐵

大把後生藍
都大把長者黃
係連登仔咁中意用年齡劃分政見

又係紅線出事

我長沙灣入
見到佢同啲老人家一齊 以為填問卷

抵死冇坐好耐

連登仔除咗話人抵死 就冇野講

我試過喺第一城俾黃衫狗咬過
不過第一城個站咁屄細行2步都跑撚咗

佢家下黃色衫
又變返着綠色衫

星期日係荔枝角見到
佢地一比人發現就突登唔望閘機

男仔真係要練大隻同跑得快
利申 今年二月開始有操

黨鐵前線好黃

黨鐵 你唔提我都唔記得有呢種交通工具

黃左膠

2蚊搭黨鐵 抗爭緊架 咪分化

一次過屌哂上面班垃圾

其實你地知唔知咩叫公共運輸系統
用夠藍店黎比喻未
知唔知公共服務係咩
好多地方係冇得唔搭鐵
先唔講佢霸住啲地同路
每開一個新站就會cut相關既巴士小巴線
交通規劃港鐵係絕對壟斷同霸權
香港成個運輸系統係以鐵路為主 再以小巴巴士為副
剩係識一味叫人罷搭係超級離地

再講 你地自己垃圾唔敢用綠卡 / 跳既
其實冇問題 咪去搭巴士囉
但唔該唔好去批評比你地更勇敢更勁既人
點解係要我唔搭 而唔係我用自己方法去搭

正

_ _前線好黃

根本最有效就係全民綠咭加跳閘，
本身個人做已經成本勁低（甚至有賺），
到你人多到捉唔到根本就冇得輸。

行路啦
黨鐵巴士全部都唔搭得

exactly
綠卡根本超級和理非

我近排都係荔枝角站見到d深綠色背心人聯同d黃衫狗大規模捉人

Pr 佔大多數想打擊同路人

罰一次五百等於坐幾多次黨鐵

你M記食霸王餐？

屌得好
傷殘嘅人慳咗錢可以投資返落黃圈黃店, 搭巴士都係益sellhk, 咁都要鬥黃, 除咗分化次外諗唔到原因

另外住地鐵物業嘅都係藍絲
黃嘅應該搬走
搬去非大型發展商旗下嘅樓

行撚開

未見過美心鬥富臨
姐係見到連登仔屌人用綠卡/唔夠黃

Sor我仲係有賺有錢捐

走啦曱甴強

連跳閘都要畀人屌就知佢地on99咁

上面唔gur我免費搭車嗰啲 過嚟捉鳩我囉
自己冇本事仲要做阻膠

查飛狗死全家

件衫黃

黨鐵商場商鋪至係重點，運輸成本高過商鋪好多

嗰班塔利班嚟用必須品嚟比較食m記，講到個個都好得閒，唔介意每日用多1個鐘喺交通

你唔搭黨鐵咪唔捉你law

用綠卡都仲有啲抗爭味道
香港所有公共交通工具都係大財團架啦
犯住法咁用綠卡都被人唔搭巴士
黨鐵請人捉綠卡都要成本啦

完全離棄地鐵當然巴鳩閉
可以理直氣壯咁屌人啦
但好多人唔搭地鐵的話成本大增
例如time cost諸如此類
分分鐘唔可行

你食支那M記食傻左？

有JJ的女人

樓主快pin

唔坐既我行幾個鐘返工咩戇鳩，用下個閪腦啦

仲有客戶服務中心會嗌機，等你落到月台就一大班勁鬼鼠嘅黑衣撲上嚟咬你，各位綠卡廢老要小心

啱呀 啲人成用政府會補貼嚟反駁

首先政府唔會補貼全數 最多補到半價
其次黨鐵蝕錢港共蝕錢關我地唔係要呢啲咩？

巴士

push

之前仲有跳閘搭鐵嘅時候 試過出閘前無啦啦有條友彈出嚟截住我 好彩嗰次真係做問卷 嚇到我傻

btw 推

笠笠亂～

廢老8達通抗爭

我係又要搭又唔俾錢佢你吹呀?

500請到咁多人服侍，抵到爛，黨鐵成本gogogo

差咁個老豆搵MTR仔

我係屯門出，屯公日日塞，點撚樣坐巴士

咪撚咁離地得唔得

冇搭黨鐵好耐

你要坐黨鐵可以有一萬個藉口
你要罷坐黨鐵亦都可以有一萬個原因

on9,blocked

石硤尾有兩個。我都冇為意。不過佢無理我。係到吹緊水

5 6年前已經有便衣查飛組架啦
好心自已見到d人企係到唔太似等人就好醒水啦

利申用左一年從來無事

用廢老卡比人捉就抵撚死啦

8點呢啲鐘數就唔好用啦...

已封鎖會員 我黎自湖北

好撚痛

今日都見到 黨鐵站內係唔俾做問卷 更何況入左閘
大家小心

屌 我都係石硤尾 月台搭電梯上去就見到
話做個問卷2分鐘

講起綠卡 之前綠卡就算無拍卡出閘
幾個鐘後再用返同一張卡入閘都可以正常使用
而家唔知係咪fix咗bug
一定要去客戶服務中心整返張卡先用得

利申 聽呀婆講

認真問佢點捉 睇你張卡定個moon?

佢哋圍係入閘口？

我搭巴士會嘔，所以搭鐵，咁我係咪藍

唔好搭

係, 比錢港鐵賺

巴士新紅gay
紅撚到仆街wor

你冇用可能少留意
但依家真係好多人捉
用開好似當咗自己係毒犯咁
入閘出閘都左右望下 聽到鎖匙聲都要望下係唔係職員

廢老真心勁 要一眼關七

依個可以pin, 我都每日入閘會望下閘口有無人
同埋知道邊部機拍完無聲或者勁細聲

成班鍵盤廢柴永遠唔知民間疾苦
同之前自己匿屋企然後屌手足唔打警一樣

師兄好波

搭巴士咪又SHK 或者中資，有分別咩，根本全部都係歸曬邊

因為啲人要貪平搭黨鐵

試下印張綠卡痴係自己張度，等班仆街下下捉錯人

綠色衫個d係港鐵外判市場調查公司做調查
每年暑假左右都會搵班大學生pt去做
佢地係冇權去捉綠卡架喎
利申 有做過綠衫人

廢老卡係咪唔同聲㗎?
好少搭鐵

用你方法交500

所以我都唔知班連登仔諗咩
又要搭又要拎著數又要人支持
又話搭巴士 點知呢D 2蚊post
仲多過巴士post

仲自己揸車? 請司機啦 柒頭

勇敢？
你On9咋
俾人罰500成隻狗咁
然後上嚟屌人唔幫同好嬲
點解係要我唔批評 而唔係我用自己方法去批評

講到唔搭唔得咪自己用自己方法比錢lor😂

多到傻 突登去另一邊入閘 點知又有幾個黃衫企係到 用返正常卡 費事博 反正日日搭

緊急關頭廢老會跑得快過保特

聲同學生優惠一樣 前提係你要似學生
個樣唔似學生但係出綠卡聲仲唔捉鳩你

岩岩深水埗出都見到
一個好高大嘅男仔做緊
本身仲心諗佢係到做乜 企係到望左佢一陣
佢比我望到好唔聚財咁 然後我就走左
好彩岩岩出個陣用左普通卡

比埋啲傻仔睇
我上年用到依家起碼慳咗$6000
如果要過海返工既起碼 $9000
一次都冇比人捉過
就算捉到我一樣比$500 都係賺撚到仆街
你班傻仔慢慢淆底叫人唔好搭

每次望撚清楚有冇人捉咪得 有人用返正常8達通囉
成班傻西

你會唔會話得藍絲先交稅？

你鐘意啦
大把人慳過萬蚊都未比人捉
就算比人捉咪當違例泊車
點計都有賺
唔知你地忽然道德撚上身做咩

弱智，比人罰一次好快就回到本

利申：用咗五年剩係畀人罰過兩次

咪係，咁撚有本事嚟捉我囉

Push

無錯
殺敵三千 自損一萬

當全世界都搭巴士，你認為仲可以上到車咩
無幾個鐘都唔知返唔返到屋企

我有日黃大仙站都見到
佢地似做問卷
見到佢地走向啲人度拍卡

我就去左買單程票入閘

罷鐵保平安

離地撚：你唔罷鐵就係藍

好波

除非好似以前用便衣，否則小心啲睇清楚有冇黃衫，藍衫就得

識好多ching 慳咗過萬

佢地會以為個個都狂比人捉
係咪捉唔夠數 要上黎靠嚇叫人唔好用呀

綠卡啲聲唔同，同埋會有燈

係囉 每個閘前面最多咪企兩三個人 係咪查飛好易睇

九巴 SellHK 新城準備比中資買起
唔講以為巴士好撚黃

唔係blame the victim但無咩必要唔好撘黨鐵啦

唔會搏佢唔check你，寧願忍手一次都唔會比機會佢賺500
死撐自己用學生卡拍卡係冇用架btw

個d傻閪真係好撚好笑，以為巴士一定去撚到晒所有地方

擺地一句仲搭黨鐵以為自己好撚型

佢好似係睇你出閘啲聲同燈決定捉唔捉你

總之以後見到有職員就唔好用綠卡

我都係，過海返工一日廿幾蚊車錢，一個月都成差唔多500

而家綠卡跳黨，一個月先100蚊車錢，玩左年幾都慳左幾千

d巴士撚仲係度on99叫人罷鐵

狗巴藍
新巴城巴紅
但係連登仔就日日吹奏巴士

老閪都係忍手買單程單站
你夠疆咪出閘再放多十幾個人，請人都請窮你

巴士都係紅同藍

所以學生卡手足係可以無限撚狗，嘟完即刻跑

真，黨鐵=全香港最大義載

me2

魚蛋論
佢地懦弱唔敢用綠卡，咪想借「仲搭黨鐵」黎恥笑用綠卡俾狗捉既人囉

事實係大把人用左好幾年都冇事

廢老搭車日日賺
慳埋拮兩串魚蛋不知幾過癮
班傻鳩道德撚繼續比正價

岩啊，我用綠卡番學一日4蚊
搭巴士40蚊
大佬，邊有咁多時間番工賺車錢啊

同意，
只要夠多成年人用綠卡，
跟本是低成本抗爭，
長遠來說， 呢條戰線我們Win

比正價唔出聲都算，比正價養黨鐵仲要出聲笑人嗰啲真係屌佢老母

琴日柯士甸站見到兩個黃衫職員揸住對講機老遠衝嚟閘機果邊截停一個啱啱用綠卡入閘嘅人 一睇就知真廢老 都要人俾長者卡佢睇 結論係冇人棟喺閂口都要小心d 而家佢地可能收到有可疑先衝出嚟咬

d巴士狗係唔會明白
屯門1.6去港島個種快感

樓主都係提醒其他人小心啫 你杯葛到唔搭黨鐵當然好 但都有班人因為時間同金錢嘅限制而要搭黨錢 唔想俾佢賺所以堅持用綠卡/跳閘
到底有咩好屌 仲要唔係俾藍衫/黃衫/跳跳虎捉喎 邊忽on9

有賺就咪開po屌鬼啦傻閪
又要扮唔在意其實揼哂春
實質就想慳錢多於抗爭

講親綠卡一定有人屌話你搭黨鐵，用下腦先啦

九巴
載通國際控股有限公司（英語：Transport International，港交所：0062），1997年於百慕達註冊成立，2005年前稱為九龍巴士控股有限公司，2005年11月28日正式易名。新鴻基地產為載通國際的最大股東，持有其37.4%股權。

新巴城巴最近先畀人收購

小巴的士 9 成都閪嘅

個撚個有錢揸私家車咩屌你，就算揸私家車，油錢隧道費停車場錢 有邊樣係黃

結論：用綠卡利多於弊

佢家下黃色衫 又變番綠色衫

吓
我唔要樓主喎傻西
有錢就去驗眼啦

exac7tly!

私家車仲要交牌費比政府

結論 連登仔得返單車同行路揀

嗰班人真係好撚煩膠

無撚有錯

根本經濟效益方面黎講，係最有效

Pin

連登仔：三十歲人都仲要用交通工具真係好可悲

又係長沙灣？

上面可能混雜住啲五毛/pr
大家要保持獨立思考
記住當初啲人會憎黨鐵

戒黨鐵最簡單直接

而且一部列車運載能力等於十幾部巴士

新巴城巴賣俾中資
九巴大股東Sell HK
真係要問句咁你有咩高見

唔知罷鐵班撚屌 係咪只係行路同踩單車

重點巴士咪又係Sell hk
搭巴士仲要司機望撚實冇得用綠卡
搭黨鐵都仲可以用綠卡洗政苦錢

唔貼標籤點分化

連登仔日日搭uber/揸車返工放工

日日返工嗰啲一定賺到笑
大把人用咗大半年都未比人捉過

新巴城巴賣俾中資
九巴大股東Sell HK
你搭咩呀阿真黃？

或者點屈人分化

我鼓勵其他人「策略性」使用党铁：
返放工搭
其他時間完全唔用
亦絕不幫襯党铁站內商舖或其商場

但你要搭，唔該唔好畀藉口人哋捉鳩你
綠卡、跳閘
先至係殺敵三千，自損一萬
親者痛，仇者快

係，我巴鳩閉！
到目前呢刻
見到、讀到、知道跳閘或綠卡畀人捉到呀兇呀咁
完全一Ｄ都唔抵可憐

不喜任屌，係驚你唔夠大力！

有盈餘唔會分錢
經濟危機又唔做野
全部攞黎刷維尼鞋
蝕錢?關我閪事

又話要「離棄黨鐵」
而家又倒退幾步話可以俾人返工放工策略性咁搭
你決定好自己立場未啊ching？

有時候搵唔到更加好嘅交通工具取代黨鐵
咪用以咁低成本嘅方法入閘囉
fpp 綠卡 跳閘
邊撚個話要你可憐佢呀而家？
想表達乜撚嘢呀你？
俾人插到癲咗呀？

而家個個站都勁多黃衫狗
調景嶺站琴日目測一個出口有五隻以上
今日藍田都有三隻
好鬼恐怖

查飛狗死全家

新界過海 一日慳 40

其實你自己咪又喺Label咗連登仔，其實上得連登咪都喺連登仔囉。就好似出生喺支那自然喺支那仔喇。唔通話人哋支那自己就唔喺支那喇咩？

梁天琦都係支那仔？

咁既然「策略性」咁使用
點解返工放工唔用綠或者跳或者其他之類嘅方法去搭

又何以見得會「殺敵三千，自損一萬」
第一 使用者節省咗時間及成本
第二 黨鐵收入減少
第三 港共要補貼

我橫睇掂睇都係自利一萬，損敵十萬！

就算真係咁唔好彩畀人捉咗
一次罰五百（講真就算捉到 唔畀都得 大把教學）
我搭一個月過海都回本有突
過海成人正價基本起跳都廿蚊啦
綠卡畀盡你兩蚊（雖然而家唔駛），慳咗9 成
就算九龍新界來回（我當每程10 蚊）都慳8 成
（樓上咁多位巴絲都有解釋，相信都唔駛我再多講）

唔駛大力，輕鬆屌打你

大家唔駛理五毛/分化撚
繼續爬山！！！

過海用咗一年 乜事都冇

咪係
花時間睇下先入閘就得
再加埋tg channel 互相報哨

有tg又唔用

tui

以佢個邏輯(如果有)梁天琦都係

綠色背心？？

唔好話我聽係呢啲

照用 捉到咪五舊 搭多幾程都係返度

Push notifications

我今朝8點左右係長沙灣站都見到閘內外有成5-6個黃衫查飛狗，真係連啲綠色背心人都係？
不過樓主係點俾啲綠色背心人圍架，最後有冇事？

巴士比中資賺點睇

唉 你班撚樣實係燈撚到人地玩埋便衣

其實有幾多人知用綠卡只會俾黨鐵賺更加多嘅錢......

講得好

搭鐵咪搭鐵 用綠卡搭有咩問題
佢有補貼又點
我每搭一程都拎返十蚊八蚊
你交既稅黎嫁

721 831 101 1111

講你就講啦
吞吞吐吐扮有料

古有黃綠醫生，今有黃綠黨鐵職員。總結:冇一件係好嘢。

唔夠錢唔係要補錢嘅咩
咪一樣畀全價
點解唔半價買優惠票

一次半次啫 次次都係咁實穿啦

出閘梗係跳啦傻佬，仲比正價

陰陰濕濕，扮唔推po

廢老卡有拍 但正常卡冇拍入閘
你點樣用正常卡出到閘呀

講得好
我唔搭都係益班兩文廢老
屌你老母不如一個月慳幾百俾我支持黃店
我要賺盡港共每一分！！！

港鐵前線好黃㗎！唔好怪錯好人！

一個係港鐵 一個係香港政府
叫人用成人卡果個係咪弱智

佢請查飛狗唔洗錢咩

醒少少啦
講咗成年都話咪撚再跳閘

點跳呀 又明顯
唔畀人捉都畀啲藍絲報串啦

報串又點，我都走撚咗啦傻鳩

隻手交叉放 標準狗手姿勢

件衫

太子站有大量 應該係樓主所講既綠衫
深綠嚟
自己睇路

你老母 勾佬 點算

「罷鐵啦」、「我寧願搭巴士」，呢啲嘢講左好耐。

但認清一個事實，際左鐵係政府擁有，你不得不承認狗巴高層都紅底，
然後就有人話「搭小巴囉」，小巴司機 有唔少都係藍。

再黎，「揸車囉」。對唔住，你都要交錢畀政府，續牌、入油等等，唔係細數目。
「你交牌費畀政府＝你係藍」
然後，行路囉。

之前做過 會著件MOV logo嘅綠色背心褸同埋攞住部綠色case嘅tablet 係統計人流/做問卷調查 但依家可能會有黨鐵職員去扮？

唉樓豬一定係on9今朝長沙灣撚多黃衫都照嘟長者
有份返調查員 自己用咗好耐廢老卡都冇比人捉 學生返份part time 65$一個鐘做到成隻狗咁仲要比人屈藍屍 dllm死和你非付出過啲乜 比人罰得果$500 自己比人捉撚完 係度嘈 child登仔真係一啲fc能力都無 螢光綠背心同深綠色都唔識分 人哋螢光綠色件衫寫住security㗎 我真係dllm死on9仔

on9
我遇過幾次
問我做問卷
我次次我都話唔想參與問卷就走左
冇人問過我check卡

4-5個正唔正常

撘巴士咪又係藍

差唔多，某d轉車大站會多人少少

綠卡用左幾年咩事都無
日日慳廿蚊

真 俾人捉個啲 好on9
睇真周圍再出好難咩？

係咪呢啲撚樣

gay

所以搭黨鐵一係唔搭，搭就要小心，留意下周圍有無狗
利申：721開始跳閘，上年11月綠卡到依家，未試過比人check

見到前線手足咪伸長隻腳KICK下佢
無啦啦大聲係佢後面耳邊尻叫囉

抵撚死啦仲搭狗鐵

班黃狗仲要好多係後生仔女
佢地好撚陰濕 喱埋係電梯底/柱後捕住你

聽講綠衫係填問卷唔知係咪真嘅

睇站大唔大
小站3個
睇落去真係似做問卷
問卷嘅問題好詳細
仲包括各種安全性同埋員工服務表現

Up乜9

今日返工見到勁多，我仲諗緊乜人黎，行到出閘位，佢叫"先生"，我同佢講唔得閒趕住返工就直接嘟出咗閘

``
```

Pish

比咗錢但系用跳閘動作出閘,玩佢地.

捉一件，抵返你幾十個人

你要送錢比黨鐵都無計

唔需要博既

其實2蚊，政府會補貼全部差額，定一部份？
如果全補，佢咪沒損失？

全補

咪係
其餘俾港共拎啲錢送中
不如俾我黎返工

同學生卡一樣聲

錯
係扣除本身黨鐵嘅優惠先再補$2以外嘅差額
本身長者如果無綠卡嘅話就係買半價特惠票
所以黨鐵點樣claim都只會claim到一半少$2

扣除黨鐵本身嘅半價優惠再補差額

up

唔好，有人睇住唔好亂跳，用唔正當方法過閘可以照罰錢

真，我一直都強調依個，仲不如黨鐵跳閘，慳返錢入黃圈，又一蚊都唔使畀藍/紅巴士企業

你老母條底褲黃

我留意咗你好耐，講極都係錯嘅或者唔合理嘅野，你係黑警定查飛狗？

仲要有好多巴士一程都十幾廿蚊紅公司fat fat

下次直接罷鐵

黨鐵新式捉法，大家未必知

莫非你以為巴士公司係黃？

競步+游水返工

所以FC真係好重要

大西北表示用綠卡好L爽

黃衛兵VS紅衛兵

真係屌得好，我上年都曾經罷鐵，
但諗深一層，巴士定小巴都無好野啦
仲要我假設二百萬黃絲都轉搭巴士，條路實仲有位行啦今時今日仲屌緊人搭鐵嘅唔好咁離地

不如調轉諗叫正苦補貼下我地搭車，
佢唔撚補貼我哋市民就拎去起大白象，比錢黑警打鳩市民啦

小心

唔補貼都係拎嚟起明日大嶼、出黑警ot
或者送返大陸救水災咋嘛
我不知幾支持用綠卡tim

佢捉你你咪推9佢落地
同埋踏佢地對腳

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

今日見到個著白裇衫
吊住個證係閘口守
有冇人知係咪查飛狗

終於有圖

留翻面子俾人啦

做得港鐵不如去做狗，一樣咁黑人憎，但人工高好多

一直都知全香港所有公共交通工具都係藍／紅
但諗起迎合黨媒封站運狗專車721831 就唔撚想搭
相比之下個人覺得巴士係lesser evil
非批鬥 咪話我鬥黃分化

藍背心先係黨鐵嘅人 扮統計真捉卡
綠背心係外判調查公司 真係做問卷 俾下分咁
兩種都遇過 咪亂搞人啦

出左閘佢理閪你咩
係入閘果陣睇緊啲咪得

你條五毛收皮啦

利申：冇搭黨鐵

一年喇
仲俾藉口搭黨鐵
俾人捉到都抵啦偽黃撚

全世界都係鬼

巴士都係紅底
有錢就自己開車
冇錢踩單車最實際

窮L唔好學人抗爭係咪？